將軍澳手足小心 唔好為咗個白卡佬比狗捉

快閃呀
be water
任務完成就走 唔好拖拖拉拉

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

跟住條友托咩, 係就快快手私了, 咪鬼比D左膠阻住哂

又比人上警車放人

仲有咁多左膠，今日唔即場解決，聽日又有廢佬打我地，我地要幾多手足比人打，個班左膠先肯收手

屌又俾狗捉走人呀

次次都係咁 打完就走啦 跟住佢把撚咩

又比人捉

又係咁

左膠又贏

個仆街和理飛，係咁叫人唔好，一有狗就走左去

做乜撚嘢四眼仔自己衝埋去防暴送頭

又邊個報警呀

9月8點應對外國記者+資料整合+3首歌歌詞

唔好玩啦 後面咁多人 得三四個警察 又唔係暴力捉走佢 後面唔幫手拉佢返黎？

左膠/藍絲帶左個阿叔搵差佬

屌呀

件左膠自己衝入去送頭?

左膠護送藍絲去防暴
成班手足跟住屌 走去送頭

睇撚住 又係阻住手足打
拖撚到黑警到埸
ON9

左膠幾撚時死

要贏入嚟！榮光香港！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈在此：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

好L多左膠

唉 快快手扑穿佢個頭未走囉 又唔打又要跟

幾時可以打埋左膠

有手足被人拉左

呢度講過好多次，一係私了，一係放走佢，拖到黑警來，好人被人拉被人打， 壞人會被保護離開

好仆街
特登用閃燈mode近距離

快手拉晒班左膠

先解決左膠先係重點 班人真係痴撚線
你自己唔出手都唔好阻人丫
屌你左膠真係累全家

屌 個藍衫就可以企定定

見到仲有人向黑警報案，呢班人無惡不作，唔好再信佢地了

屌你老母個左膠

班狗放走咗個打人藍絲
究竟手足要重覆幾多次同類事件先至醒

［文宣入］英文口號 聽日一齊大大聲嗌

根本上左膠就係對家...應一概以敵對者處理之.

算啦

我以為係個藍衫親人

對藍絲暴徒就拍哂膊頭, 佢地係咪個狗鼻聞到自己人

俾人拉多一千個啲人都學唔識

後面嗰班好似係街坊唔敢郁手，四眼仔no gear自己衝埋去凶防暴係咪覺得自己好撚型？

個左膠一見狗就跑左去

係
連拉都冇人拉番住佢

個左膠係邊個呀? 要清算呀

有無片

教訓，點解仲以為警察拉人，俾黃大仙一早就噴漆顏面

將軍澳街坊都算團結，不過要裝備戰鬥意識和練下武，見佢地都肯郁手，不過都係姐仔拳，建議花幾百元去拳館學返一個月，起碼要識得出拳

有冇左膠樣